我執緊嘢準備去遊行啦 你地呢

初心依舊 五大訴求！
我要今日係街頭見到大家
小弟已經準備出門口 你地呢

母忘初心大遊行
尖沙嘴 - 紅館 15:00-18:00

推

和理非time

和理非出動

食飽先去

當然食飽飽去遊行

邊個負皮我

陣間見

大家準時啊

一陣見萬事小心

冇問題

尖咀見

尖嘴見

Push

thx

3點尖沙咀

尖沙嘴見

負皮

一見到負皮就知係絲打

準時呀！！！
你班人成日遲到

未放工

香港人 今日同我準時一次

3點見

食埋嘢出去好耐冇遊行

太遲啦
臨瞓前執好 媽咪教

食完lunch和你行

有哂不反都唔去？當香港人贏咗呀？三點鐘尖咀見

食飽啲一陣見

區議會贏係咪就以為贏撚左呀
今日一定要見到大家呀！！
初心依舊 五大訴求

一陣見

一樣

thx push

行緊

大家加油

我都執緊
三點鍾呢個時間真係fit 哂

三點見！

時間啱啱好

好掛住哩隻post

會準時

官人我來了

懷念

巴打好波

大家black唔blackbloc

多謝你地

準備緊

遮打唔夠人丫屌

神標題

準備起身

加油加油

去唔洗 遊行時要 走嘅時候換

Push! 去完中環去尖沙咀

加油 萬事小心

推推推

睇錯左執緊野去旅行，心諗咁串

幫推兩大一細已經出左發

文宣圖都無張

推呀！出黎呀！

3點呀麻

靜間見

出黎呀

出緊！！

呢嗰時候邊個會去旅行
一陣三點 尖嘴見！

死左圖！

早d 呀 預防塞車

你啱

準備去食個龍門再黎

Pish

tui

實去

光

復

咁早

唔早啦

等陣見

送棄香港了

宜家出

推呀

推！

香

晏啲到等埋我

push

第一眼睇咗做執緊嘢去旅行
Btw 一陣見

食飽就出發啦！
唔好遲到！
陣間見～～

Metoo

陣間見
準時到

食完野去啦屌

已出發

次次冇批都有去，今次批咗唔去得⋯ 手足加油

依加去食飯先 一陣見

一早出左去啦

和理表示買好左物資

食緊飯

幫推

遲到 去緊

祝樓主平平安安
一陣見

實等埋你

3點鐘樓見

記得準時3點鐘樓見

係尖咀吹緊風喇

咁多人都睇錯嘅
一陣見呀！

gogogo

準時三點

睇錯旅行
以為休息撚

大家咁話萬事小心

屌

陣間見 萬事小心

毋忘初心

五大訴求

番工好攰 不了

至奇呀屌

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

I am ready I am ready

全世界遊行呀！

Me too

嬲係冇用㗎！大家要有行動
遊行咁簡單嘅事 全世界同我出嚟呀

食完黃店就去啦
勿忘初衷
五大訴求 缺一不可

靚女加油萬事小心

初心依舊 五大訴求

出啊

我都係

見

而家執野

各位兄弟

3點見

一齊光復香港 時代革命！

準備好

食埋野出

食埋中午出啦

食緊野，兩點出

又up唔到圖

印緊文宣

食完飯就嚟

出左去等大家了

訓多陣先
落街食個吉野家再考慮去

p

出發！

68銀髮都去，核爆不割

去緊啦

袋鼠花巴
香港人要準時見

準時呀

Same here

大家咁話載入巴

準備去尖沙咀黃店食飯
之後再行

中午好猛太陽 唔出啦
不過你地一定要出

多謝你

三點見

好 等埋你

食緊野

我都執緊
夜晚涼帶多件褸

推 準時呀

就到啦，仆街

陣間尖沙咀見

執晒喇一早
尖沙咀等喇

一陣見 澳洲袋鼠巴

Yeah

咁晏架一早開始佐
最後一個唔準遲啊！
一陣見！

執好野啦屌你

仲記得我抵錫

到

你去左邊呀？平安就好！

要用嘅嘢都準備好！

仲有無和理非會著全黑？

等間見

一切安好大家今日都要平安

我係中環na

全部人都應該全黑

仆街遲到,去緊遮打

不見不散

食早餐先啦
咁q早

罷工無罷到嘅，係咪去行下都唔得？

帶埋老母出嚟

準備出發！！

今日有啲熱，著錯咗長袖

推爆佢

天公做美

我都執緊野啦

重現6.9 616 畫面

轉頭見

go

出

食完黃店就遊行

操完gym就去

因為這是我們的責任

人都心都ready! 食埋野出

see u

撞 食埋野就去

oush

區選後覺得小勝又好，輸比制度又好，今日見!

Tui

After lunch go out

出啦

[行動]區選之後我地要做咩？

現在由將軍澳出港島會唔會太晏

重病… 晏啲無事都想出一出

和勇都出 我出門口食野先

See u 而家出發

pish

鐵唔會，巴士會

出發

推手

行街街

準備出門中

食完飯柯埋屎準備出

黎緊

曱甴平

攞咗簽証未？

推你啦

攞左

去

一齊為香港未來努力

柯埋督屎就出去

我來了

食飽去尖沙咀

一陣見，五大訴求，缺一不可

Tuiiiiiiii

食完飯就坐巴士

習曱甴

我就到

咁啱嘅我都係

撘車中.... 五大訴求！

就得

原本想出

但病到仆街，對唔住

大家努力

出左門啦

門已出

Same

出嚟未呢

出緊

搭緊巴士出去了費事一陣多人無位坐

on the way

推推推推推推推推推推推推推推推

食緊野喇
連登仔三點見

黃店食緊飯，一陣搭船黎！

出咗門喇
一陣見

Going out

Go!Go!Go!
一陣尖咀見！

騎緊牛

加油

以為你去準備去旅行

推呀，陣間見

出面會唔會好凍
著長袖會唔會熱死

無理由唔去呀！
叫哂身邊人出黎呀

我都病照出

會，但要帶件外套預入夜會凍

今日全世界尖咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

go go go

我痾到七彩
唔想行到一半瀨屎

坐緊車啦，你地呢？

咁早？

食緊叉雞飯啊屌你老母，但係冇飲冷撚茶

食完去…

是否贏區選當贏 無人

P

香港人鐘意遲到你明既

三點喎

唔出就屋企玩twitter 戰線

等緊巴士啦ching

推啊

出緊嚟～

出緊黎啦 尖沙咀見

除左準時返工外
其他都遲到
唔會早到

鐘樓見

在途中

上左車 訓覺
一陣見

出嚟啊

推行動post

出去

冇晒裝
就咁出街look出算了

Me2

準備訓教發個好夢

打機 不了
Lol捉下棋先

甴近平

唔帶裝 出發

出嚟呀

去梗

出門口啦喂

一陣我要見到大家

唔該唔好再玩陣地戰

尖沙咀三點

搭緊車啦

岀緊喇！

到左啦 今次冇遲到

唔係香港 幫我行埋佢

出出

出撚左

今日係街頭見

puah

出嚟啊 區選只係支線
主線係 五大訴求 缺一不可

大部份遲開到

開始有人

到！

出緊啦

推爆你

出咗